如果當初佛地魔復活果陣 哈利老豆老母唔出黎搞事

成套劇係咪完左
佛地魔比自己咒語反彈彈死左 哈利襯食死人shocked緊果陣拎港口鑰
第4集打後死既人可以唔洗死

點解會反彈？

柒左唔好推

未消滅哂d分靈體，佛地魔殺哈利就死？

重睇啦

如果當初個作者唔張小說送去出版社咁你就唔會係到開po問啲無聊野

幫推

正想問